今次證明全民投票未必好

都投唔到

ben😖

走哂音

Ansonbean 同陳葦璇絕對岩過佢

實至名歸

對冇投Ben嘅人嚟講咪未必好囉

鳩投拎左個冠軍

Ben 唔差

阿Ben今晚表現好又有觀眾緣 唔明連登仔仲有咩好屌

狄易達上去屌打乜鳩Ben

表現好？咁mischa叫乜

我又先得Ben好過mi喎 今晚黎講

還我on 99 cy

民粹主義嘅弊病
同埋想講決賽啲評判好撚鳩

傻豆晒撚左個位

走啦你

屌你老母 點撚解會冇CLOUD
BEN同葦璇都值得有Top 3
但屌你老母 點撚解會係個垃圾ANSONBEAN
又樣衰 眼細細 唱歌又一般

定其實我同溫層都中意Cloud????

星既先決條件係觀眾緣
Twins咁無實力之前都咁紅
投票行先係啱
尊重下選舉好無

黎緊牙ben每次既表演都係骨折舞

評審評分準則係咁差
可以點

點都會畀人屌
如果睇評判分先又畀人話假民主

表現好
觀眾緣係你地投毒撚姐

算係咁啦
今季點都服過上季
第一名呢個位邊個上就邊個比人屌

btw民選票第一係阿Cloud

民選第一係阿雲

屌你
評判佔25%都俾多佢
成班鳩俾分

選舉系統失靈

Ben=拜登

應該評判比太低分
全民投票第一都冇用

講真ansonbean真係唔得， 瑋璇就老鬼番黎同人爭

咪係因為唔想得觀眾投
咪50%評判50%觀眾

重點係觀眾同評判都比佢地頭3/4
咁好難叫唔fair wo

bean你老母

Joe Bid EN

今晚好麻麻 但4分果邊可以高d

今晚cloud第二round唱到咁
難怪評判比咁低喎
利申 本身投cloud

邊個冠軍都無所謂la
係香港都撈唔起架la

ben 唔差
但呢個真

全民造星但係觀眾投票只係佔50%

咁算全民投票既結果？

好憎d評判 屌晒佢地老母

口味唔同

下次搵Microsoft/Amazon 借幾粒鐘個server用啦屌

唔係掛Mi喎
超班喎

笑死

你覺得唔好姐

點解冇得郵寄選票

大概知道點解少左個評判了

咪撚on9, 就算唔係全民投票都係依3個人
唔係全民投票cloud頭5都唔入

其實第二round好聽喎
只係真係冇咁有momentum
唉, 好嬲好嬲

差啲送左隻屌豆做冠軍

評判：
豆10 璇9 ben 8 klau 7 Mi 6 Alina 5
Cloud 4 NY 3 kimman 2 CY 1

觀眾：
Cloud 10 Ben 9 璇 8 豆 7 CY 6 Mi 5
Kimman 4 Alina 3 klau 2 NY 1

發揮唔到佢本身既特點同賣點

利申：璇粉

表演冇野好屌
政見就屌佢玩微博政治冷感唔知香港發生咩事

Dance battle佔三分一已經注定唱歌冇運行

條友上完位又過埋氣
點上呢個節目呀 師兄

全民冠軍=CLOUD

呀ben唔差喎

其實唔使擔心
無觀眾支持拎個冠軍都無撚用啦
相反有觀眾支持嘅無冠軍一樣可以撈得起

狂賀Dancer 陳葦璇（陳嘉茵）收皮

其實牙Ben有幾高度

証明雷動係唔撚work

又係有投票先唔洗比粒豆第一

屌你老母打 支那仔

觀眾緣呀
唱到完美都冇用

可能想捧隻豆做第一
質低CLOUB D分
點知計錯左仲有個BEN

令Ben回心轉意的原因有二，第一個原因很現實很骨感——沒有工作，其次就是心理因素：「別人都以為參加完《這就是街舞2》感覺很光彩，但那一段才是我生命中最灰暗的時候。」Ben長嘆一口氣娓娓道來：「回來後才知道香港發生很多事，在內地真的什麼消息也不知道。然後不斷想為什麼會這樣，那時候在家躲了半年，情緒很低落，有種想結束自己生命的感覺。」

其實個投票計法都有啲奇怪
投票Cloud贏Ben, Bean, 璇 兩三倍
但分數都係多第二嗰個一分

現場: 1. Ansonbean 2. Kira 3. Ben 4. Klau 5. Mischa 6. Alina 7. Cloud 8. NY 9. Kimman 10. CY

網上: 1. Cloud 2. Ben 3. Kira 4. Ansonbean 5. Mischa 6. CY 7. Kimman 8. Alina 9. KLau 10. NY

你認真？？？

重點來了

不同意

有冇人答到？？？？

邊個拎都一定有人講
足球定侓,贏波就真波,輸波就假波

其實要做到民主就要首先尊重其他人意願 同埋全民投票本身就唔等於公平公正 只係數據可以代表到最多人選擇嘅結果 結果未必最好 只係最多人揀

投票
第一同第二差20%又係差1分
第二同第三差0.幾%又係差1分

係香港贏冠軍

瑋璇：你條負碌鬼

如果唔係benben全民投票高分d
個冠軍比咗dancer就大獲啦

true 根本係受靶位黎 本呢啲人畜無害嘅做第一算舒服

民選贏，決賽贏
最好的結果

投完唔合你心意就話投票未必好

好彩冇比DANCER嬴

重點係佢有觀眾緣，大家鐘意佢嘅真心

係節目一開始先係咁多票
中途啲人見cloud多票就分左去ben/璇，尤其係ben
結果cloud評判分勁低就出事

其實唔好自我閹割，全民投票根本冇問題，問題係：

1. 配票配唔好就會出事。其實cloud啲票再流少啲，或者多個人分薄，最後就會係bean贏。

2. 評判分鳩嚟，cloud咁低分？ben咁高分？cy分係bean嘅1/10？？？

驗耳

你點見到係全民投票？

dancer都算
比條大陸仔契豆贏就無癮

唔係講笑
youtube真係有條片狄易達輸過比Ben

所以我都無投Ben
寧願佢拎第二第三

認同，有實力無觀眾緣既大把

投票本身無問題
只係唔係樣樣嘢都啱投票je

咁都有得賴
pr真係攪笑架喎
依家觀眾得一半投票權 就可以得出個咁嘅垃圾結論 on99

全民公投已經最公平，仲公平過區會立會啲配票

好難得網民睇左咁多次骨折舞都未悶

無問題喎民選，只係連登仔唔鐘意唔代表其他地方唔ok,即係ben ben有觀眾緣囉

真三甲係 Cloud 璇 Misha

個條dancer行開啦

唔係得一半係⋯⋯？

璇好後生架

其實算公平

點都有人唔鐘意架啦

不過契豆契到尾都想比第一佢真係，好彩我地多票

Link

On9對唔係投俾ben嘅咪唔好囉
證你老母明咩傻鳩

藍到黑呀

其實最大問題係dance battle，cloud同misha已經失咗好多分

差d變全民造馬，
ansonbean條粉腸贏左就大L獲
雲姐d票源分薄左末嘗唔係好事

評判問題下話？
如果全民主就cloud第一 璇第二 ben第三啦

屌 連登仔真係好難服侍
投票投完唔岩自己心水就話未必好 屌評判比分9嚟
到真係全部分淨計投票 就會話靠人氣冇實力

條片係仲民拍
但岩岩先發覺佢個channel收左皮

痴撚線
Ansonbean好過Ben？

Mischa就算鳩數吧
悶到抽筋

屌非黑即白咩

bean 你老母

其實冠軍一啲都唔重要 viu之後點都會力捧粒豆先

點解會未必好？當呢班人出到黎圈中自己打滾既時候，決定成功與否既 唔係正正就係觀眾本身鐘意邊個多啲咩？唔係就係觀眾緣決定一個名星既生涯咩？咁由觀眾自己投票決定返邊個冠軍，唔係就係同現實更貼近咩？

完全支持
不過其實阿Ben觀眾緣係好嘅

其實真
個個心水都唔同

評判好撚低分民選第一

Bean你老母

自己造完個星又唔滿意 想點

利申 三季都睇足

ben第一round唱到走哂音都拎冠軍
Cloud唱得咁好 點解3甲不入

所以唔該尊重下民主精神啦唔該

尊重民選結果啦

屌你老母我岩岩先收到sms

收皮啦要講幾多次ben係黃呀

dance battle 當睇唔到？

Ben Bean都唔差
我反而唔鍾意個璇

你個野壞左
搞到折骨林宥嘉無左我個票

無人叫你唔一早投定

有兩part就計平均表現
平均表現點都mi mi兩part都無乜失手

好撚得意

屌佢老味00：11又收到個驗證碼

收皮啦 果個男人頭 我投左雲E 三甲不入

Cloud強項唱歌第二round都唱到走哂音自然扣得多分
Ben強項跳舞,第二round跳到超水準,評判分高過cloud好正常

我只可以話正常睇，阿豆無可能評判第一，唱跳個唱呢？

Mischa狀態唔好，但唱得都算係咁，仲低過Klau？

即係你Dance Battle計多一輪分，咁其實你唱成點都輪架喎

粒豆明顯造馬造比佢啦

知唔知邊度有得睇返決賽 而家viutv 未有

Ben

mischa 係唱得好
但唱得好既人大有人在
但跳到折骨舞又好睇既人絕無僅有
更何況觀眾就係想睇啲特別既野

口講就喺？
鳩栢豪d fd？又講過d咩隱晦嘢呀, post嚟睇下

仲有佢ig follow咗好多黃page 唔好再屈

條折骨仔

推到有罵戰為止

wow 真黃kol
g持

我唔會單用髪型評論一個表演
至少我係好欣賞陳葦璇的唱跳

拋離第二名成倍

造星計係睇大眾鐘意
你評阿嬌係咪五十強都入唔到

今次跳咗好多其他舞
骨折舞都係新招

當時滴2撻係點樣輸法?

無全民投票契豆第一咗啦
唔合你心水就投票唔好, 返中国啦你!!

係都cy啦

好似雷動咁

全民都唔係問題
問題係總決賽評審太垃圾
牙醫，欣宜咪好地地

CY真係車邊都掂唔到

stephy咪講撚左
你叻既野係要拎出黎
所以每次折骨有咩問題
融入到個表演而觀眾百看不厭咪得囉

搞埋個sing battle 丫不如
全民造dancer 咩依家

一場自選，一首合唱歌，一首battle 咪算囉
依家咁趕，個節目無節奏咁

如果係咁
咁不如個節目一次過，唔使播一個月
個個都有試新野，有d原本淨唱穩贏
你可以話ben今次有試唱
但真係差囉

段訪問好似有聲有畫面咁

班評判比較顧人感受啫，你睇毛姐講能到歌神，最後得2分，你睇下王小姐，想插dancer 都俾足面，最後一集唔使做sound bite la.

有邊個評判？

未睇

第二季先造馬造得勁，俾條垃圾冠軍

首想自由走晒音 邊度好

但咁樣觀眾未必會投佢
睇咁耐一樣嘅野都肯投佢就真係觀眾緣，無得解

利申：以為璇會冠雲亞

其實評判觀眾各佔50唔係問題
但cloud 係全民投票贏第二名成條街
都係計佢多第二一分

咁咪就係問題

但而家有評判分
唔係真普選麻

但如果得全民投票
應該cloud 第一啵

Odiu同timo
第一，第二名。
連仔最愛

王菀之話走音唔重要呀
感覺出到嚟就ok
而且佢唱歌進步超多
一開始唱歌都真係幾難聽

如果計%, Cloud 最後果個solo 喺台上面默哀都拎到冠軍

叫佢收皮啦，咩消息都唔知都講得出口，人地大陸人都知香港咩事啦

而家係唔係齋計民選票先

佢最叻既唔係唱歌
咁你都要比人地空間進步㗎
不如欣賞下佢跳舞個方面啦
而家係全民造星
唔係全民造歌星呀

笑撚左，兩屆都係選啲大陸唔要嘅垃圾做冠軍
學林奠班仆街話齋，有班人如獲至寶

係全民造舞星，有dance battle無sing battle